pr新招 點解邊個邊個選到 不如唔理初選 照出黎選

連登仔 請接招

推